連孫興民都有鬥心過美斯

同C朗一樣 隊友係廢 但起碼睇到度火
相反美斯 有隊友果陣又失12碼 廢果陣又行行企企

唔明點解仲有人幫美斯護航

仲要完場鼓勵返隊友

孫興民入球數>>>>梅西

所以話美斯係溫室小花真係無錯

暫時未見到有一隊既主力有小花咁離譜

而家已經唔係講佢有冇資格做隊長 有冇資格做球王

而係佢嗰份鬥心直頭衰到連職業球員應有嘅基本態度都冇

son 最後踢到無曬力都射入一球

駁唔到

泡菜今晚除左好撚矛之外

其實真心踢得好唔錯

盡哂全力去攻

個教練排陣 on 9 9 , 孫興民 無幫助之下跑足全場 都可以尾段射入世界盃 拎返少少面子 居功至偉

睇得岀好搏殺

今屆所有隊既當家球星都入哂波咁滯
neymar尋日好好醜醜都入到.阿so趺哂watt都整返粒
係得條無鬥心既廢物仲係度行行企企

son真係搏老命啦 平時普仔70分鐘就換佢

睇下最後邊個出到線！

泡菜未出局咩

輸第2球其實對面一定犯規啦

不過當還債啦

未

提醒大家呢個post係討論son，唔好講埋晒d咩韓國mma打矛波

小花仲要係隊長

最尾都揪到一球靚波今場都好睇呀！

整體南泡點講功夫足球出局抵撚死
但孫呢場值得尊重

佢真係搏到盡 欣賞佢 雖然係韓狗

教練排陣 on 9

以孫興民為隊伍重心 , 就應該派啲幫到佢既人上陣啦

個泡菜 10 號 其實應該有能力 分擔拉散後防工作
但又太遲出

👍

第一隻頭dup dup

係阿根庭隊友廢
小花盡曬力1個人點打呀
教練又9排陣

son證明就算輸波，係有料一個人都入到波

佢累撚死牙路

要當兵了

贏唔到波就返去南韓當兵

10號就係所謂韓國美斯 係好波既 但球品輸Son 9條街

輸唔緊要 講緊你唔好放棄先得㗎

其實條友係咪抑鬱症呀

排陣ON9但球員起碼有盡力踢 (雖然踢人多過踢波)
阿根廷D球員連基本野都做唔好, 唔好賴晒教練

好憎韓狗
但幾鍾意son 好慘
其他垃圾隊友又廢又茅
佢真係盡哂力

其實出名個班波品還好。ki koo son都還好

小花仲邊洗當兵牙屌

SON真係好博
全場跑晒 分波 搶點 角球 射門
做撚齊晒
其他隊友真係跑動少
見到有幾次SON帶波跑左上前, 撚左兩撚都未有隊友跑到上去

son>小花

其他人唔係冇心係冇氣冇力........

Son個熱點圖真係痴撚線 反泡都覺得佢真係搏盡又唔算茅
小花就真係完全擔唔起大旗

shaqixxxx

到底係孫興民跑得快 定班韓仔慢？
球球佢快攻上到去1打31射埋腳波 佢D隊友都未入到鏡頭

雖然反韓狗都好撚心UP

ki

因為佢真係超班
成隊韓除左佢得寄誠庸叫好少少

平庸都叫好

對比其他中場，係佢拎個波叫穩少少
其他人一控就甩 one touch又傳唔到位

佢想免兵役先咁博命

其實跟規矩拎世界盃冠軍都係冇得免役, 仲要靠其他國際性比賽拎獎儲分
黑哨四強嗰次係特赦

拎一面奧運金牌就已經夠哂分免役

美斯明顯係犧性自己黎激勉隊友, 底果層係表達比隊友聽,, 唔可以一世都靠美斯,

同埋睇同組戰況, 下場阿根廷大炒對手都仲有好多出線機會

留名等睇美斯下場大爆發, 最後一巴打落C朗度

佢d隊友邊度廢呀，除咗個守龍既全部都踢人架喎

小花迷繼續盲撐散步戰術需要
唔係做跑狗有需要先加速

拎世盃畀埋總統佢做得啦

佢係穩陣嫁，不過真係唔應該要佢守波，佢防守真係唔得

無限倍

son 要當兵了

你有無睇波架
最茅柴係ki窩

臨完場見佢扯曬蝦，捱到尾

返到更衣室喊到仆街
要總統安慰返佢

欣賞佢

幾鍾意孫興民
都想佢出線可惜踢泡狗

踢波講feel架
講鬥心架咩？

咁始終防中位，係要爛打啲。加上佢慢，防守技術唔又唔好 所以真係要茅下黎彌補返 不過至少佢唔係臭馬，唔插水做戲，唔係陰陰濕濕。好似臨尾有腳同龍門鬥哨，佢都收左腳啦，冇順勢踢落去。

我追左幾季史雲斯，佢真係算好品。

仲有亞運

有feel 大哂✌️

用哂奶力入完個球之後
跑都跑唔到

算啦 小花 冇改錯名 又霉又閪

總統，我唔想服兵役呀

後面金sir?

係 佢翻左韓國足協幫手